如果陪審團冇俾大陸人影相

梁天琦有無機會大步攬過？